願榮光歸香港創作團隊個page成晚得2800 like

請入去畀like同share

另外903要上榜競逐我最喜愛歌曲今日開始係最後一星期，唔該like & share推到有DJ播

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！